【我會獨立香港】

【我會獨立香港】

我哋衫齊齊印上

🈲由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

7月1日
零時零零

我獨腳站立在香港

支持爭取中國成為香港最大離島

我 會 獨 腳 站 立 在 香 港

死on9仔玩膠以為自己好好笑？

所有衫印上：
我 愛 獨 腳站 立 在 香 港